［德國示威］好多留言覺得道理去咗個大陸女人到！

唔知起咩標題好

德國港人示威有大陸女人行埋去講佢啲濕鳩理論
重點係班外國手足無乜理佢，無乜反駁佢，剩係繼續唱歌同嗌口號
仲話我地利用細路抗爭
然後言論風向，有七成留言變咗支持個大陸女人！

我明大家對住呢啲大陸臭雞係會駁都廢撚事駁佢
明你地只係想瘋狂䎵笑佢
我知好難頂
但咁樣會令到其他人覺得道理係晒佢到咁

唔割！！！
不完美，下次可以做好啲！

D comment全部5毛黎
唔使理

中共：有隻蚊飛過

推

請bookmark 品葱呢條link
d留言逐點駁晒d偽中立 同藍屍言論

55ok

Dllm cgtn

唔好再幫條片加熱度喇 有得個POST沉啦

見無乜正常留言 所以好擔心
Okok

唔好咁易輕敵 鬼佬點知咁多五唔五毛
人地比咁多錢養五毛就係為左帶風向
一定要反駁

其實客觀咁睇條片，手足真係處於下風，可能本身唔擅長debate，但咁做會令到外國中立撚傾向返去中國個邊

Btw 有不足 可接受 要改善

拉

咪再推條片

過萬個comment你點反駁,
其實你喺youtube search hk protest
全部最前最熱門D片都係幾萬個5毛comment架啦

手足下次準備好D
612 亂射左咁多人一早已經可以收佢皮
仲有立會被警甴圍毆個女仔

唔好駁，你幫緊條片做宣傳
最好唔好睇禁走，report

你去搵D正常無5毛攻佔嘅片, 9成D鬼佬都屌鳩中共架啦

CGTN 是由中國政府全數或部份資助的媒體。 維基百科（英文）

啲藍屍瘋傳緊段片

ok 我錯

「留言」D野勿認真，當笑話睇！

講真駁到佢梗係好, 但係狀態好先好同佢駁。呢D人係有心鬧交, 一定做哂準備。如果你本來無心同人嗌交, 同呢D癲人拗係無著數, 咁不如當佢唱歌由佢講好過

CGTN 中共打手台
拉

點樣幫手留言
唔可以冷處理?

德國wfc 又冇幫我地 淨係識奶共

Yes

一定全部攞晒黎打飛機

最好逐個逐個point咁駁
外國巴之後要做好功課應對依啲突襲情況呀

條女講乜鳩

佢男朋友係土耳其裔，佢老竇係中銀深圳分行行長 班卫中
與其理條片 增加熱度，倒不如搵吓佢老竇有咩黑料，然後send去德國移民局，等佢哋永遠留喺“祖國”

問下D 五毛當年毛澤東係點樣建立新中國

靠和平示威啊？

佢都戇尻尻

唔需要理 唔需要駁 唔好被搶focus

咁佢講乜鳩，廢事聽

youtube 不嬲係五毛集中地，你睇邊條片 comment 都失守
班五毛 fake news 誤導人 report 極都生勾勾，你反駁兩句講支那壞話已經即 ban
無得玩

咪就係，班大陸人一出世就二分法偽辯上身。佢講乜即刻搬鳩佢祖師爺出來，即刻收鳩佢皮

你咪做德文 睇下德國人點睇

記得之前個澳洲YouTuber拍嗰條問大陸人點睇香港示威條片，班鬼佬清一色笑鳩拍大陸撚，但依啲片又鬧示威者，好兩極，真係想知真正風向係點

唔止 youtube，外國好多討論區都係，因好多大陸人做一線 IT位，講支共壞話、博5毛即ban 你，比 ban 成六、七 accounts

這才是做實事

Push呢個

呢度係cctv既基地黎，唔洗浪費時間

只要大叫fuck XI jingping，啲五毛就唔會出聲

講咗好多次
youtube同quorem係無需要打+打唔贏嘅戰線
直接撤退就得

拉

要駁

呢場運動係美國 香港 中國
其他國家wfc

洗太平地呀幫拖

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

背景可以叫，討論嗰個可以問你覺得香港搞成咁，同習近平有冇關係，係咪習近平嘅施政失誤

總之咩都要拉去習近平身上（唔係中国政府）

如果對家敢話冇關係，就話林鄭都係聽命於習近平，習近平有份下令鎮壓，開槍殺學生，每個人都不停講習近平，佢條片就唔播得

唔好咁啦 不利於自己嘅全部都係五毛...

唔知果D唔係咁諗架

5毛唔洗理 本身個人都有思考能力

推
只能嗌習近平下台同平反六四

你自己search下Dyoutube片
D 5毛係有組織係去某一D片去留言, 全部過萬以上
再搵D無5毛嘅片係9成屌鳩中共

中大現場FA
CU水喉水因為TG已經污染曬一樣剌眼
可否幫手叫人帶樽裝水同冰袋
一架傳一架 感激不盡
🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
#手傳

youtube不嬲大把5毛留言,不用理會

Hi p牌仔

都係個啲啦
暴徒放火
警甴自衛打人

品蔥教過成段片講咩都拉去甴近平到，背景都要不停屌甴近平可以廢左條片

5毛成千上萬
你見到頭幾個comments都係9成一樣 仲要超多likes 唔好理就好

好多大陸人扮鬼佬
reddit youtube quora twitter都有好多

push

垃圾片留言做乜？等佢沉啦

今日唔好傾呢件事
ok？

咁cut法 輸都變贏

另外我想補充
youtube戰線 最近多左好多奶共抹黑channel

而且條片係奶共抹黑陣營係咁傳 好多五毛湧入去講

CGTN 係China Global Television Network緊係淨係cut啲有利佢地嘅野繼續洗腦

中国人打飛機channel

之前有個post話，下次見到就鬧小熊王八蛋維尼
佢條片放唔到上網，咪由得個八婆打飛機

因為佢地冇其他片好傳呀嘛